如果區一輸左，你八個係千古罪人

人地地區直選個個都搞初選協調，但你八個就踴住去爭區一，以為坐定粒六。連民主黨都退出爭區一呀，好心你八個起碼有個協議，以民調做準，到時退選呀

我話係地聽，民建聯就係睇死你地出八個選區一，一陣有區佬唔投票/票數平均分布，咁民建聯就執到死雞。

如果非保皇黨有380席都係區一輸俾民建聯，你八個就係千古罪人，你八個就係同敵人一樣！

邊個參選區一，好好諗清楚係咪要做千古罪人！

推

五毛分化POST，拉

一係就大事幫佢幾個宣傳
叫大家唔好投佢地任何一個
日日宣傳
不過佢地麻Q煩浪費晒大家既時間

連登要吹呢個風，俾壓力呢八個人

根本得嗰三百人
自己圍内投一次票出一個都得啦

一早唔搞初選

300幾人好易傾姐

8個自己坐低傾唔得?

300個區議員一齊傾都得啦
自己圍內傾掂咪得，點解要俾機會人偷雞

其實唔會輸
大黨會協調內部嘅票
民主黨會睇住個勢統一將啲票畀一個侯選人
淨係民主黨嘅票已經多過整個建制陣營

但我認同係要有意參選嘅人出嚟傾
若果唔傾，最後就會畀多票嘅兩大黨泛民牽住走

咪係又想帶風向

如果DP唔統一票呢？
一定有白票撚

無見到佢八個有意欲傾

你點知無傾？
響邊度可以見到？

咪撚係.. 屌佢地老母..

你搵一日閂埋門自己 300 個選一次邊個贏咪邊個報名囉..

咁撚容易搞都仲要民調鬥黃.. 真係痴撚線到仆街

民調肯定係仇B、李家偉呢堆谷出黎
經歷老手普遍無乜公眾認知度